notebook降壓問題

喺amazon買咗哩部, aida64 淨fpu stress test大概75-80度, 咁我就用intel xtu減電壓, 減0.1/0.15v都溫度好似冇乜減到咁, 有冇人知咩事

推

咁咪再降多d

會唔會係本身個散熱有問題?

如果一粒u體質真係好嘅話正常可以喺唔影響性能前提下減幾多v?

邊有人知 自己test一定最快
但睇住教太低死u

樓主係咪睇完極客灣？

係啊 極客灣好有問題?

其實我自己都有試，個XTU setting一重新開機就會reset ,所以最好XTU試完就入bios set

i mean我降咗0.1-0.15v左右對溫度好似冇乜影響, 係xtu唔掂定我要再降多啲?
btw,多謝提醒

條片都講咗la, 如果你set 太低既話，部機只會reboot 然後行返原本既電壓！所以你可以慢慢試